真心，下回合應該係和理非

隔離個post個logic 唔太make sense
今日港澳版開完會 林鄭落區 擺明又幫佢哋沖充電 就算警察虛脫咁又點 佢哋可以加啲公安入去警隊 可能有D前線會崩潰 但一定唔會全部崩潰
最重要嘅係坐冷氣房嗰個唔會崩潰

加上
上星期既不合作加撚狗已經令身邊淺黄覺得有D over

除非出師有名 如果唔係 再不停 撚狗 只係會有反效果

push